有冇試過發夢見到明星？🙄

最近邊d？

丸野丸美

高海寧 之後夢遺

琴晚見到林書豪 開季第一場又斷腳

夢到美沙捧世界盃

真人都係Zara見過啦

比比鳥

反而想知有冇人夢見過左身嗰d

長腳蟹，之後同你一樣

見過aoa同4min🙈比惠晶攪過 開心到醒左😣😆😆

咁少咋

講真，如果係自殺既，喺夢見到佢諗起都心寒

尋晚見到周XX喺唔知邊個地鐵月台被人'呸'口水，跟住朋友拉佢同個人隻揪

朱千雪 拖緊手比人叫撚醒左

淨係呢個星期都已經夢見左幾隊男團

吉人定俾人吉

夢見過李寶英同池城離婚，走去同exo suho結婚
點知結婚前一日突然死左

我想話真係死咗嗰d

尋晚先發完

Megan fox同結衣BB

點，今晚又想見到邊d？

見過我個名

試過係迪士尼見到張學友一家😂😂

發緊啦

腳趾妹我愛你